人中之龍 與 小籠包

人中之龍

翔龍小籠包

突然發現好似

抄

人中之翔籠包

小籠包極